想向大家一齊籌毫子，我要拎去封吉儀！

有朋友屋企人走左，但聽講好多人會拜祭，封一蚊吉儀封到佢地窮，想改去一兩毫子算，但臨時搵唔到咁多。

有冇巴絲可以幫我籌下，但又好驚路上個袋穿左唔小心跌晒係馬路，點執番晒，一毫子都係錢

當年馬丁路德點金好似都用過呢招